會然甜詩詩入一入黎

冇野 死番出去啦

絲絲妹

人呢

你係咪想死

幫我含緊

幫我

gay

佢3am先會出現

點解？

但你應該知道我們情境多尷尬

咩事

係咪唔識字？都話冇野

唔識